【I/A】精靈之望 스피릿위시 Spiritwish 國際版 (5) - 最好抽藍時起手

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：
已推出

Android：
已推出

無人開新貼

新post留名

第一頁都係仲未有

我改左已推出啦

入黎就係諗住睇未出

46lv都唔夠d 50怪打 冇+/++甲

課左個VIP，個離線掛機要去邊度SET?

開住auto offline就ok

46掛住熊仔先
或者海1

請問下符咒 係咪要升哂咁多頁？
我見原來有十幾頁

我之前先前原來會疊加
即係可以升晒
但你可以頁頁升2層~3層攻擊爆擊先 咁樣會抵好多

夠打海2 唔夠打海3
好想快d拎到火法

開住AUTO就咁KILL APP?

已推出

698自選包幫到你

唔好掛海3 好似特別痛咁
你去掛瀑布試下

yes

本來諗住加返條link 但費事搵

集氣求解決

卡登一日
換過角,用過iphone xs, pixel 3a,bluestacks全部唔得...
冇角色卡喺身

我都解決唔到

屌你老母 中咗藍時 但係係野獸戰士啊

呢隻嘢要個幾兩個月先拎到

可能要留俾我個孫了
決鬥場卡青銅2

媽我得左啦

惡魔獵人! 原生藍裝
咩屬??

應該冇人解決到

好想要今日都抽左件原生++藍時，但係係時空法師嚟完全唔想練

咁真係唔知點先幫到你

個天都要你玩時空法師

搵王啦

想開下，打王個setting
如果我係一頻打王，打死左隻王
之後去二頻打王，會唔會有獎勵

23章要打到幾時。。。我想要火法。。。

你打死左隻王
之後轉線摸到第2隻係可以拎多次箱

力量4
不過其他屬嘛嘛
如果經驗有20%或以上應該可以有排用
你用石就買道具重置下d屬性

由0開始到60級左右應該都要一個月

洗屬係可以淨係洗其中一條？

魔女咩評價

唔得

巴哈d人話韓版同國際版既所有角色技能有改變
所以冇人知邊隻特別出色

屌51lv怪易打過海3咁撚多

係，輕鬆勁多
所以我話唔好掛海3

lv3x諗住一陣去摸lv50隻王

唔知等差會唔會影響命中

24lv 係咪都係掛機升lv 最快？

由頭到尾都係掛機
主線打到唔夠打就停，跟住做下日任>掛機就ok

係咪兩個近戰郁 遠攻做隊長固定位置最好

我就set左個近戰唔會離開70碼
你set太遠隻近戰走開左遠程角色打唔到人

我有粒++版

8點半 開打王?

係呀 去定瀑布等啦

隻戒指個樣好有型我都有粒

第一次跟打, 大家都係由1頻開始打 之後換下一個頻?

我好懶 打一隻就算

唔知其他人點玩 我係咁打

隨便自己搵個頻 最好前少少
摸幾下等其他人打完你就跳去比較後面既頻搵王

30分全部頻會變普通
可以迫入去

51王圖你地掛效率有幾多?
我得0.39...

應該都係咁上下
係開始升得慢

諗住入坑
望一望 得2分既隻驚

連線同埋彈game問題可以玩住觀望 官方話救緊

你地通常打到幾多隻boss

Ok 玩陣睇下點先

巴打係邊個ser多？

刷到件藍時 但冇+

asia ukkko
有部分巴打係asia 2 ser

咩職先

女戰

我懶
一次最多2隻

我有女戰藍++都無練睇落技唔錯 但用落唔知點

好難刷

力量4有乜用？

1點好似加100到200攻

呀，幾十先真

兩件稀有+

仲想點 咁都喊

開心到喊姐

電法應該升邊招技?

又話單抽易中

明白，thank you

屌角色升階要成90萬..值唔值

藍色要成250萬

嘩、岩岩見雷法升到，但唔知升唔升

成日連住WIFI都斷線

但係仲唔開局 會miss好多野

想問下30幾Lv掛邊區最好?
裝方面有弓,弩,杖
用緊電法,弩弓,時間魔法師

下水道

藍時++ 但守護兵

無玩過，幫你唔到

其實首抽應該時裝定武器

隻驚仲有幾耐名
雙劍活動miss左最尾一日

覺得佢會keep住送角 已經送左2綠2藍

裝備會令你前期好行d 時裝for後期

來緊又送雙劍 放心

得件男補藍時用緊抽到2046先岩著

岩岩終於儲夠3000石
單抽定10抽時裝好

時裝啦

單抽傷心10次....

咁多石送

係呀
諗緊1次過定分10次好

其實算好多石送....成就又送 登入又送 睇廣告又送

刷左兩日首抽了

刷到件聖時聖職者

老實 早開好過.....佢好多野送

補藍時都開得啦 補好鬼有用....

等遲下任務自選來用

開始啦 唔好刷首抽

大家挽緊咩ser?

UKKO 亞洲

另一個SER都有D巴打 個SER遲UKKO開1星期左右

cls升一件40用左300張卷黑撚到

跌左2粒金++料

掛邊到

呢個點先拎到

印象中都係做任或者睇廣告有機會抽到

到底呢隻野有冇人練

你地有錢會升裝定升技能特性先?

想問巴打玩咩server ，post頭無講

抽極啲藍時 一個+都冇 ...

首抽定咩先

有雙劍時裝算係咁啦

asia ukko

女補係咪冇用

睇你重視防定重攻
男女補分別係
男補有攻擊類光環
女補有防禦類光環

因為抽到件女補藍時

只計奶量差唔多 分別就樓上巴打講左

抽左好多角都唔係好知點排陣
坦有幾隻
法又有幾隻
近戰又有
補師, 同支援又有
仲有弓手

我雙刀雷法用落女補其實都唔錯 男補2招加攻技但唔會落哂 反而要女補多返防禦力

日日上黎俾人閃死

45期戰力求個名好聽 有活人同埋唔chur既公會

45萬*

45萬戰力
我最高個隻先10萬

岩岩抽到聖戰士藍時
呢隻勁唔勁？

巴打意思應該係三隻加埋45萬

聖戰勁

時裝要刷到咩屬先係大獎？

梗係三隻加埋啦單隻我就自己開公會啦

我自己覺得攻速、hp同技能+1都係大獎
exp增加都唔錯

攻速同放技速應該係兩樣野?

攻速就係攻速
技速係有時你出技有條bar要等個舊野 好似補師既治癒之光咁

留名

50LVL又係送普通紫裝,,,

咁樣應該夠用？

呢個職血同擋格冇咩用

拎佢黎頂怪

PVP點都血多好過血少0既
有D人SET左打遠攻架嘛

你地會唔升升紫防裝上+/++? 一開始抽唔到防裝 依家唔係幾夠海希2打

冇防點掛機.....

想升但升唔到
強化FAIL晒

幾lv先會送紫裝？
我諗緊好唔好抽裝備

唔好 會出9紅1紫

想問下隻game出左幾耐?

1星期多D

會出10紅架..

30開始有啦

佢粒石除左用石買仲有無其他方法入手？

咁樣嚇人

但點解呢到d人好似玩左好耐咁

點解你會咁覺得

因為隻驚玩足24個鐘架嗎

有尊榮既人已經玩左三百個鐘以上

有冇公會入 舊sev

冇

有防裝你之後俾啲同職嘅新角色用，1帶2或者2帶1可以直接打返你本身打開嗰個圖，唔洗再打低lv 啲嘅圖

同埋新手 打完第一次經驗關 升左上15級
解主線任 得好少經
應該點玩

隻GAME係俾78蚊買21日掛機放置play

收到 想知個方向

冇, 過主線, 掛機, 升LV 升技升裝, PVP打鳩人

仲有打王

明解 清楚哂
問埋 雙劍士 個活動
一日得好小點數
有方法會拎得哂d獎勵？

主要係要你打得嬴個決鬥
每場5/60分

星期5/6登入會送雙劍士
唔驚

純攻擊 海希2,3開始會好痛
會掛唔到機 如果冇傑+/++
咁當然要升上去
掛海希3/瀑布你預4500防
如果有5500防 就採石場都頂到

但拎到碎片 隻雙劍 咪可以升上去？

Ukko ser
公會:革命心
得幾丁友
歡迎新手加入

差唔多6件都淨係普通紫 有排升

有冇人用電腦雙開到? 我用BS雙開開第二隻即刻彈GAME

升唔Q到, 一來冇卷, 二來冇防爆

普通紫都係+40真係地獄到爆

申左

ukko有無休閒公會收人

休閒到無人捐錢無人講野

公會名:革命心

大亂鬥打怪做乜 打人啦好好玩 攪到成個場既人互打

夜d有一個位。你申左留名

個公會LOGO咩事

之前掛落 應該難跌到仆街

同問....好撚sharp

岩岩申左 id ryannn

想問有冇人係咁彈app

仲有無位

個logo好正 好想入 一樂古斯古烈特一

排隊。一個個來。等24小時無上就有位😂

萬12 鑽 抽晒時裝
戰士藍 藍+
肥仔弓 藍
聖戰 藍++
10出1 想del game
戰士似勁垃圾

聖戰都好呀

12000鑽中3件？
到我想del game

中4件 2件戰士

我del game啦

已經好好運

即係40抽

唔係10抽一定有1件咩?

我50抽1件

我2萬出肥仔藍同時魔藍
DEL GAME

10抽10件。點會一件

我50抽0藍時裝

單機啦你

有冇人用守護兵

啲無用紫裝你地會點處理

我萬8鑽得一件藍++仲要係時空法師

聖戰藍++已經好好

個個鬥非州

原來咁難抽 我重諗有保底 10抽一定有1藍
好似裝備咁 10抽一定有紫
聖戰同戰士我都唔玩 係隻肥仔弓睇吓點先有卡片

？？？？？？？？？？？？？
利申唔係我

拎個里程抽角色睇下中唔中

得240粒 買唔到

60抽一下你可以抽幾次博下

打怪成就 係咪一定要解哂

真係咁咩 我刷ac個陣 次次都有紫
大大話刷咗廿個ac 得1~2個ac有紫++
都係傭兵 我見啲人話60lv先有用
所以都係綁個垃圾google 再重刷

單抽中咗守衛兵

而家掛一晚瀑布可以賺200萬

唔用既紫裝你地會點處理

解成就或者收係倉庫睇下之後有咩用

咁我都係收埋一排先

個包好快爆

呢頁邊度睇...

點樣set自動賣野? 個包掛一陣就爆

萬年圖

已經無石再抽

任課架波

買VIP已經好貴

老是常出現....

怨氣好重

想問呢度有無巴打鍾意69互含

建議將依d警世圖放post頭警惕世人

留意返我無詩人

建議個整BLOCK LIST 唔係十抽一定有一件藍咩? 個D人

問親之後都一定會出現怨念圖

成部手機都係怨念圖

大家無遇到卡住選角之後嘅登入loading畫面咩卡住左3日 屌佢

重玩啦

我抽左200抽以上時裝都係得5件

而個問題到今時今日都仲未處理好

好驚下一個係自己

屌留返d公會任俾我做啦

課金先 每日鑽好似幾抵
想要雙劍時裝

我成日 轉圖都卡loading , 關game再開

唔建議

其實多唔多人課金 心思思

所以奉勸各位想課金嘅諗清楚先 衰d講句，課左先黎卡 就

我抽太多....個袋夠用一個鐘

睇巴哈 好似抽中時裝就買S1角色個PACK

成日轉人轉線都未卡過.....

我都未試過
但見好多人都話有呢個問題其實都幾驚

普通玩家課月卡 在考慮課月鑽包就OK
其他你可以在考慮

你冇放野去倉咩

月鑽 係邊個?

即課

守護者係咪垃圾
有2張卡 玩咩角點排?
紫++裝>時裝>1階? 定係時裝行先?

一定藍時行先 紫++唔難合到

抽英唔難?.? 所以要唔卡關
一定係藍時先? 卡咗下水道3隻王到

隻王你KEEP住老佬飲水就嬴到

基本上唔洗抽英 佢送左雷法 雙刀
打10次亂又有自選綠角
你諗下1件藍時+2萬血up

藍時除左抽係無方法入手
角色有送 裝都可以農出來
你自己諗下
一件原生藍++ 最少多人24500血

學我, 由白色開始合上去

Fb活動中左1500石

係咪又要洗 我個件+萬8

痾煙啦

琴日先痾完留石買卷時裝石好過

你個件唔係原生藍裝
只係藍++ 所以先係1萬8
真正藍裝++係24500血

點分 點為止真正藍裝++?

明明創建左隻雙劍士 點解都會見唔到佢起到。。

時裝有分原生白，原生綠，原生藍，每一階升到++會比上一階小幾千血，係裝備資訊嗰度睇

你去抽里程望下
用2280里程換個堆衫就係原生藍裝
但換返來嘅係冇++

想要原生藍++唯有靠抽

你見唔見你有第二頁

第二板

咩活動送石？

咁撚煩又LIKE又CAP圖又填野

D人好癲

無視

我係抽箱係出係萬8血

Fb官方專頁，今日又有個活動，留左言但要抽

抽都有分原生藍++ 同埋唔係原生藍++
你萬8血呢件就唔係原生藍++

都估到 邊有咁大隻蛤乸隨街跳
咁屬性咩最好?
我件戰士 藍+ 8千5血 藍7200血 都係垃圾?

屬性你自己去洗啦
睇你角色同埋喜好

藍7200血已經係原生，只係冇++咁解，冇++先係正常，唔好諗住++咁易有，原生藍已經先唔錯，我抽左成十萬石先得兩件藍++，仲要唔岩職

見大家講到好似咁勁 我重諗中咗唔洗卡關
點知都係卡 都係要拉王

請問課了幾多

傻仔

等大家都升埋lv基本裝金++
跟住就係睇時裝決勝負

冇計，但有3000里程

呢隻驚超級大課長都要農

如果真係咁好運抽到原生藍++就唔好考慮
直接玩個隻角色啦

抽到呀，時空法師得一件

升到後期先諗練輔助類

玩啦

一隊70先

今日終於升到隻男補50
2招加攻技都升爆20lv 加勁多攻
好想快d拎埋第3招加攻技

10萬鑽應該唔止3000里😏

你4招入面放兩招加攻？

原來我有件原生藍++
隻野獸 等到2046

係呀

唉屌 升左女補

電法同女聖職升咩技能先好?

十抽得60里，1800里已經9萬鑽

明明覺得啲女ok先玩
結果依家個陣男補電法弩手

電法我嘛嘛地

新手入坑 請問一下巴打絲打們
幾時先為之首抽
好似玩左陣都無抽過野

唔推薦刷首抽，因為係農驚 掛機為主
愈開開始愈好
真係要刷就抽時裝 抽到出藍色++

幾型。個地下震

頂

死ser?

你地有無公會收人 我到現家未有公會入到

屌入完亂鬥斷線

全世界爆炸
包括東南亞ser

世頻狂屌

連返 任務已結束

SAME

我俾人踢返出來

入咗去 企係到唔知等咩

等下一場啦
頭先個場亂鬥bug左

有無公會收人？

有無人打過海希族長？
想拎佢啲料整裝

等你武器有金+升滿同防具最少紫++升滿在加上有6xlv先好去打

咁誇張

你可以儲定卷先
用鑽石買同埋用錢買
到時夠打就一次過用晒d卷，唔好用曬去抽野

有人話12000攻打唔入，我諗應該要多一倍攻到先打得入，聽人講都係攻夠再狂食復活石過

Aggre,儲卷都幾緊要，我而家得15張到

放邊4招 如果用2招加攻

我今日個里程又抽到肥仔

升階練佢

我連電法都未升階
大佬90萬升一階痴線

升幾下就變藍角體質

三個襯埋衫好型

我火法 弩弓 男補

火法剩係放2招 閃光+爆熱(強化普攻)
弩弓剩係放地獄之火
男補2招加攻 另外放治療+治療之光

3隻角色有放紅水
1000支可以用2~3日
藍水剩係俾火法 男補
1000支可以用24小時
2隻遠程固定企位 男補移動距離50碼

上巴哈見到電法個藍裝

每日一抽希望中

卡咗一日半無啦啦入到

30LV去吸40LV王裝 好爽

咩王？
其實世界王幾點邊到打？

1930 2030 2330
42王 哭船
51王 瀑布
60王 圖奧

圖奧個箱會出咩?每次都懶得去打

女弓箭係咪冇咩用？ 抽到佢藍時，但白角係咪升黎晒氣

最後都係睇裝備同時裝 你覺得隻野技呂差可以一戰

原生遮係咩

無白裝無綠裝既版本 好似火法既晚禮服咁

本身抽番黎就係藍裝
唔係綠色裝升上去
兩件裝個名係唔同

屌我件火法件++係白色果件

中藍++都要係最廢白色上去果件

隻野好似冇人推薦 但得佢抽到藍時

好過無啦 慳番256件白裝

下...以為抽藍係一定原生藍

邊有咁爽

有藍++已經好好
都係血少幾千 屬性靠自己洗

仙水樓個icon真係好sharp
頭先見到個

公會有咩用

我差唔多次次十抽時裝都有藍
但未見過+以上

Ukko ser
公會岩岩起步
公會:革命心
得幾丁友
歡迎新手加入

我都見過，想入

60世界王係咪要疊屍過

疊都過唔到，普遍輸出唔夠，之前見過打死過一次，嗰次應該係最勁嗰班一齊入去先打得死，而家好難

真係好似冇我2件傑出++ 都係佢

時裝係咪刷唔到加攻既屬

岩岩打完 頂佢出傑出戒

好似會刷到加力量

轉過黎囉 用左呢個icon之後 出裝多左 抽裝中多左 連升lvl都快左

咁勁，邊個頻

2頻打到就快夠鐘

岩岩入左去打850王，完全唔夠打

唔會秒，但唔夠輸出，4000幾萬血，我諗要每一隊有一隻28000到攻嘅輸出先打得死

哦，我入左一頻，可惜

咁最盡出到咩裝嫁？

有排

就咁睇好似同50班差唔多

哦，以為會出金裝

我原本都以為會直出金裝

冇武器個類?

去到邊度先有首抽

岩岩刷緊 係唔係抽時裝好過抽角?
岩岩抽到一件藍時 電擊法師
跟住應該點做好
新手

正啦,電擊法好好用

但係唔係要買呢隻角

前期做任有

雷電裝唔到，有咩模擬器好用?

bs

我估要明天先有一個位。最近成員都上得好密

有2隻角死左,轉地圖唔見左佢地,點復活番D人?
下面得番1個人

柯南巴
點解我會變左公會會長??
有冇得射個波俾其他人

返村

唔知點解變左公會會長
而家可以收一個人先
等星期日聯賽完先可以在踢冇上線既人

唔識路番村

開地圖搵村
可以自動行返去或者用卷飛

識鳥

紫夜雨申左

爸打留個位比我 你地公會名同logo都好型我要完左聯賽先來到

男補係咪要抽先有

加左

好，預計仲有3~4個位
星期日在叫我加

我又想入想轉會，求留一位

好勁

2萬4血cls

主線定任務有張主選送

這些機會

玩左一日30 lv 算唔算快？ 依家掛機已經唔係點升到Lv
有冇公會收留新人

Ukko ser
公會岩岩起步
公會:革命心
歡迎新手加入

電法你地放咩技

最勁個招係buff...比雙刀

終於有件勁嘢但冇火法

申請左, 青揚

火法藍時好易出 引9人比錢

o岩o岩有個叫lihkg2 收左我
呢個公會係咪巴打開?

係呀，我除左呢件都仲有兩件藍色

但課左火法之後我無再抽過火法時裝

點解11點無重置到公會任務

因為你掉轉左....

想問如果課金有咩包係必買？

我有5件藍時冇人著....所以應該準

應該有bug 我都係咁

隻game多bug到

任務會唔會送拉普武？ 無既我all in森林裝算

印象中好似冇
得雙劍活動好似拎左把
我自己都係ALLIN 森林
諗住升爆金+等打850整金++算

原來係中左公會BUG，個會長先俾左我
點都好，我都同會長講左聲踢左D唔上線既人
睇下下星期點樣，可唔可以加返2~3個巴打入會

我個公會任bug晒

唔知點解我做咗lihkg2 會長

同一隻角色開多隻

利申未試過

月卡，其餘睇你自己

抽啲新角開下解唔到？

我同你一樣啊 中左BUG
開左兩隻新 冇完成個任務
睇巴哈都係好多人中伏

呢個好似無人解到

男補2招+攻係咪冇分別?

可以疊

....買咗服務 11點掛到依家先得1隻角
咩機率黎

唔明

我揀左雷法

雷法有得送咁你唯有博下活動送/抽到啦

又bug咗轉唔到角
諗住女補換男補
入到去又係冇換到

轉channel

新手活動打亂鬥有選擇箱

轉人要返城先轉到

唔駛 我轉過好轉次

我次次都失敗

終於抽到藍時裝，不過係傭兵

傭兵都勁，又靚仔，我都有啲想練

要等十場亂鬥個箱先換到

好慘 抽中藍時 但係唔岩著

每日300石 十日先有得抽

其實多出黎既紫裝有咩用?

升階同強化都係用其他道具?

單抽

分解 整金裝

點解下面果兩個活動 得0分

要連時空同雙刀 你有冇練？

明白 自膠 仲未拎到雙刀 個活動已經完

邊個活動已經完？

同埋想問下意見
而家有既紫++武有 單手劍 /弩
藍++時有弓箭手 藍時有雷法

而家都係用緊雷法 弓箭手 女補，今日拎到雙劍，應唔應該換走一隻入佢呢?

可以升左隻雙刀解活動任務先

有冇有公會營地既巴打收人 入左個退哂坑既公會

公會會長bug真係笑死
未見過咁新奇既bug

8抽一綠七白

新手爬完文睇 選擇券係咪應該揀電法

男補...

搞乜野 打pvp企係度唔打

電法依兩日會送 無課應該要男補

戰略set錯野？

好似完咗 見13 14 送完

冇理由琴日連贏5場 今日連輸5場 痴線

係worsor 送完都唔知 咁你睇你點選啦

有無睇番點輸？如果set左轉換後衛 近戰會on99企係度比人打

之後任務仲會有多個角色選擇箱

到時有得揀返男補/電法？
利申：會課金

係

尋晚里程抽到男補

傑出升階石除左送同埋昂卡羅之外 係咪無其他方法拎

昂卡羅 好難打

過30先打

男補啦，電法可以搵其他輸出代替，男補有兩招加攻又有奶技，仲要特性有支援角色額外攻擊力，1lv已經有12%如果之後要練聖騎一定要有佢

三鎚隊好想練但好煩

鎚武仲要特別低攻

男補有無話主推邊幾招

諗住8591買個起手帳
有冇推介咩職/時裝最好要有

2招加攻
單補群補

三鎚隊原來係2補1聖騎
我仲以為係之前送個隻鎚坦tim

THX

你地唔落重生咩我覺得幾好用

我隻男補補好少血 單補補千幾

技能lv同攻擊力都有影響

掛機唔駛啦...

新出嗰隻精靈魔女都可以做支援，睇佢啲技似係攻擊型

三槌隊可以組佢

暈隊要鈍器
係咪得單手同雙手鎚計

哦，我以為佢講支援加攻隊

有冇網講技能同特性 想睇下升滿加幾多 太多招 唔知練邊招好

想點 黃金1就秒左

其實有冇人已經造左傳說++防具
效果如何?
打58區壓力好大 食好多藥水
女補未升到紫++武器 補得住但唔穩定
唸緊要唔要撐防

後期需唔需要坦

睇你點玩

其實我覺得無理由唔使
打到d大boss應該要指隻坦上去頂

好缺技能書

乜都缺

巴打幾防打58

想問下 升裝 如果未抽到紫++
只得紫+ 但又得兩粒黄燈
係咪唔建議強化
但係唔強又唔夠打

我乜都冇理照升

血其實無乜用

當大家攻防差唔多個陣 血個分別就好有用

火法5900防
3種小怪打火法 1200 1700 2100

升住先，邊有咁多三粒黃裝，反正就算傳說+裝都可以俾其他角用

最大壓力隻火法？其他兩個人無問題？

咁即係7500防應該可以掛？

要咁高

主要係收支唔平衡問題
水錢貴過賣垃圾
蝕住打

預言家 係咪冇用？
岩岩週任抽到

無刷首抽，夠石其實抽裝定時裝優先好

琴日見到巴打賣野賣200萬
唔知掛咩先有

武器製作書, 去到農場就有
40LVL左右

時裝

啲紅藍水卡住哂個袋重量
掛一陣就過重

我訓個時打D勁少少又唔會死0既怪
4個鐘左右都滿

lm

我係掛主線既怪

可能我打得慢...得一把紫++ 其他紫+

明明8千攻打D高LV怪得幾百 係咪LV差距打怪會唔同攻

試過命中唔夠扑唔中添呀

所以我盡量玩普攻角 食藍水好難可以不停強化
仲要升被動 那有錢

有攻擊等級同防禦等級
每10級升1點 到60級開始每級升1點
即係你39級時打40級怪
當你升到40級 數字會明顯唔同左

係唔係之前有活動送雙刀拉普武依加無了？

藍時機率係咪勁低？

用藍時裝就永遠多你最少24500血
裝備就可以大家都用一樣，但時裝應該係決定一切

有冇得越級挑戰打怪解任 4X LV打60LV怪

你去痴地人怪打都有少少可能既
但好似有D任務要打王 應該冇可能打嬴

唔記得有得打王呢樣野咁冇了

起馬打多個幾星期先拎到火法

想問世界王係可以係咁轉頻打定只可打一次？

琴日隻王一死就彈game，番去就冇王打了

可以轉線打
你有買VIP 斷線你開左AUTO佢都計你打緊隻世界王
完左都會有寶箱入去信箱

想問埋其實係咪一定要手動清背包？ 兩個鐘就爆重量，好難掛到金裝料

想請問 仲有無營地公會有位剩啊

冇曬紫色石升++

我依家35 lv 巴打我一陣可以癡邊隻世界王？

痴50啦 你掂到佢一下都計你有貢獻

有多既紫裝係咪拎去登陸 再有多就分解

紫裝唔建設登陸，如果勁多就另計

因為紫裝分解可以有紫色水滴，要嚟整金裝

唔該巴打

Cls 打完王連開到2條金項鏈

幾lv先摸到王

50果隻姐

咁好彩

d人愈打愈快50王只打到一隻

我未打過王
見一陣40王八點半哭泣之船
會唔會有咩固定位置？
想早啲去定

無固定 一開波就四圍搵啦

好驚隻王俾人秒殺

抽到衛兵藍時開唔開局好?

歐洲人

50王係咩地圖
第一次去摸王

伊瑪特拉瀑布

小心D唔會有事 你用劵飛過去 到30分
跟大隊走 佢地會拉走哂D小怪
見到BOSS 你控制遠程角色打幾下企埋一邊等派彩就得
3X級已經可以去吸獎品

第一次打 係咁轉ser搵
拎到三個箱 都開到紫戒

有冇公會收人一樂古斯古烈特一

屌 昂卡羅bug左定點 入唔到場

唔就得左打8點半個次

轉線

唔係好明

屌你老母200張卷37跌到落31

轉分流

有冇人背包超重 賣走完野後 都係行得好慢 要番城先正常番

明了 thx

試過逼住用卷傳

一晚先掛到一粒金裝材料 掛15晚又太漫長

賣完轉分流

頭2日4粒之後3日一粒都冇

等刷副本好過啦

隻精靈魔女好無用？ 岩岩禁錯抽到

手抽筋 抽咗個10抽
2件紫 2件紫+ 1件紫++森林劍

睇技幾勁，但呢度應該未有人練，亦都冇咩人有

引人負皮

又接唔到公會任
個Bug重係到

我個公會都係 搞到解唔到個20次公會任

想玩雙劍 有兩把紫++冇時裝
依家焗玩戰士

公會任係咪唔諗住fix

咁多人禁錯制既

唔上黎睇好過

UKKO公會
名:革命心
有仲一個位
希望可以幫手做下公會課題

屌 點解我公會課題bug左2日
你冇事？

好多人都係咁

減被精銳攻擊傷害其實即係咩意思?

我課題都係咁

好似唔打算fix咁

呢個問題好似一開服已經有
11點之後唔好開前一日既任

終於打夠15舊啦 好似即刻勁左勁多咁

有時會有精英怪
混係小怪入面重生

痴線
掛左幾耐

痴線...點玩

你係掛邊到
而家幾lv
件野咁屈
搞到我都想返40lv區掛返幾日

勁，我冇心機掛掛勁耐都係得四粒

我掛左一個星期左右 有9粒

心思思想返去鹽賣礦掛機
但應該升唔到lv

兩萬防打850應該唔會死，但攻唔夠都係過唔到入面得10分鐘要打4000萬算平均全隊冇2萬4攻應該都過唔到

我掛撚左幾日一粒都冇

下水道任何怪都有機會跌？

3隻人升晒全身紫++掛機算
之後升爆後在練新人個時先返去掛素材

升快啲可以去泥人掛，但其實諗諗下就算掛到件，其他兩隻冇去高級圖掛都係死得隻高防嘅唔死

3隻加埋都有兩萬防 點跟

係呀，其實我計過全紫++已經有9000防到攻就萬頭，咁已經夠哂掛傳說圖
素材有兩種地圖有70圖，到60幾可以去掛下

試試佢先 反正我本身都未夠40lv可以當升lv

你地會唔會有3000就抽時裝
好想抽到雙劍個件

原來有一萬頭攻已經夠
我而家開左男補雙buff有萬5-萬6攻 睇來唔洗太膽心
終於3隻人都50 今日開始掛住牛人升lv在升埋防具紫++先

唔好諗住抽到自己想要個件
應該係睇你抽到邊件藍++而玩個隻角色

俾你會點選
藍時X2,紫++裝1件,垃圾角
一身紫裝,紫++武,1階雙劍

我都係估，但係我去過掛，個陣得一隻萬幾攻嘅輸出，其他兩隻都係得幾千攻，清怪唔快但都可以，但防唔夠咁解，係得隻7千幾防嘅頂到，其他兩隻太低防，打一陣就要閃，我諗全紫++應該都穩陣

我唔理，有邊個藍時就玩邊個先
反正都係農，玩住有藍時既先之後在抽到其他藍時在考慮轉唔轉人
都係個句，練到最後大家既差距就係有冇藍時

我慢慢掛上去算
整埋3隻人全紫++起碼都要用多2星期

而家咁樣掛燃燒之丘 掛左日半 都ok

藍時cover到角色缺點?
多2萬血差咁多?

想問幾時有王打
我玩咁耐一次都冇打過

仲有冇位

係呀，如果勉強去打材料可能反而拖慢左進度

我都係講下自己睇法
你當參考下好啦
我自己嘅諗法係唔想升完一隻角色要等抽藍時
咁樣唔知等到幾時先有
情願玩一隻有藍時嘅角算
玩坦克職升爆又有藍時可能都好屈呢 打唔死
始終我地個國際服無強度表 冇得參考

7點半
8點7半
11點半

晚晚都掛 地下3
由開始玩到岩岩 掛左十日到應該

而家得兩隻47Lv咋
平時晚晚掛 都係兩隻 + 一隻新野升Lv
順手解埋成就
但升件野上100Lv
用左300萬 同差唔多用哂啲強化石

之後應該可以輕鬆掛機

而家去左海希 掛多件裝 比男補
又要掛多十幾晚

重未諗到第三隻用咩
未抽到雷法 藍時
跟住又得弓手 有藍時 但睇啲技好似唔夠勁
所以冇搞第三隻

諗住掛完 男補 果件 就去掛金卷 升埋雙手把劍上金先

冇哂喇 有位我再係po過

我bug左做唔到任

紫色升階石係咪得返用紅色升 100粒升1粒 有無咩方法拎得多d?
升一件都20粒紫色 仲要3隻人升上++

洗唔洗刷首抽果D?

冇計 要等聽日

想點

後面成就會送

一開始應該會有1000-2000石 抽到紫++武(無課最好係單手劍/杖/弓)/藍時裝就開得

唔應該抽角色 應該抽裝?

唔好抽角
佢係咁送

咩叫紫++？

咁樣？

呢個紫only 睇右上角

如果我要整金裝，要打惡魔角
但出既地方係1x lv既圖...我刷既話咪有排唔洗升lv

你升到接近50級
穩定攞到每日任務d獎勵先唸啦

又抽中忍者藍時裝

10抽中2件時空藍時

坦既特效 邊招 後期有用
弓手 招特效加隊員攻力 自己會唔會加

其實我係咪應該用返女補
我女補有綠時
男補得白

冇乜影響 要男補既buff
結論:用男補

但我隻男補好撚薄血

我岩岩三十抽全白

召喚怨念圖

依家係咪連登啲公會都full哂？

算前期。不如你自己開。大把巴入

其實你哋個袋夠放幾多件賣錢材料
我唔係好明點掛一百萬一晚

2ser 開左個公會有公會營地 有冇人入

搞掂 第一次中藍+以上 重要兩件都係
第三隻 決定用雷法

呢到既巴打玩亞1定亞2多？

我入左 但唔知點做公會課題 搵唔到邊到接

有 不過要聽日先入到

咁撚多bug已經唔想玩
兩日接唔到公會任

有！退左而家個會先

嘩屌

留名睇你繼續玩

今晚可以入 公會咩名?

我都兩日接唔到公會任
今朝起身又獎返正常

風中追風

有公會副本

多bug唔係問題 問題係無賠償個營運咁高傲

今晚APPLY
ID:EQS

聲都唔出
正常會講有bug

過埋個尊榮唔買了

屌 原來條野可以拉

重未接得返....

Ok

打完亂鬥d飾物係咪用黎賣架咋？

雷法得白時
但係弩箭有藍時
咁我係咪應該換弩

係，你當入去打錢

其實唔難

中大獎

30抽
28白2綠

好想練女忍.......

樓上 10抽 兩藍

20抽4藍

Iphone 8係咁有bug係咪正常
又彈機又卡住

仲有個20抽4藍

點解。我雙藍時裝

藍角想練
但如果換女忍我又要收起雙刀火雞

抽多野中左小胖藍++

抽極都冇僱兵

食屎啦
21抽5藍

扑

係咪要咁撚樣曬

屌

屌玩咁耐百尻幾抽都係得4件仲要唔岩用又無+ 公平咩

乜咁易中架咩
我50抽全白

我得2件 冇+ 肥仔同時空唔係原生

我今日未抽前
都係得三件 藍 無+
今日一夠石就十抽 一件+ 一件++

Blocked

中左金弓 轉玩女弓
換走火法

可唔可以顧下其他人感受
真係俾你地搞到想棄game

可能佢地課左好多 先抽到呢

爽

升把冇+值嘅嘅紫武係唔係好不智？

如果你唔打算抽裝 其實ok

而家有一個位

用住先 抽到再換

金弓都出埋 理下其他人感受好冇呀

呢隻GAME IOS點刷首抽

好似要引繼走

升左

我用Facebook 引繼左 但係訪問都係入返舊果個

Apply 左

ID: LTY

補師來講 庇護會唔會好過治療？

唔會治療奶媽夠攻可以加好多，cd又短

1技治療我升到15級

你用GOOGLE / FACEBOOK引繼左個AC
然後就登出
再用返遊客身份入就可以開新AC
利申刷過20幾個AC

有咁耐風流有咁耐折墮 課咗小小
30抽時裝 想要雙劍 全白

我升爆 想回返啲 10級好似夠

我升爆左20

另外想問下，下面技能欄果度點樣先可以開埋其餘果4個？

傳說武器製作書會出既圖幾乎58以上
點捱到上去

50LV男補可以帶2招+攻 2招升滿加40%
刷怪效率快左好多
仲有我一直追post 見到人曬藍時
見到電法和男補藍時 真係好葡萄

點解個個都咁易中

呢件係唔係原生藍時

唔係 時法果件係女僕

咁我應該繼續抽時裝定抽裝好？

唔洗抽裝，只抽時裝

大家里程會用黎抽咩?

你冇冇聖騎先

你去返刷時裝啦
裝可以GAME入面入手

我係咪中左bug 治療冇識出

抽到藍++已經要還神
不過我唔推薦刷首抽，愈快開始愈著數

係咪特定怪先會出料
掛左廿粒鐘都無藍色個舊野

刷下水道刷一日都冇一粒 好不智

想棄GAME
課埋4百蚊個個成就 30抽 冇藍

丄面班人太歐

一開始我都好歐 引我入局 俾屎我食

You are not alone

見到呢堆好興奮

不過係任務料黎

掛左三日得1粒

慢慢玩，呢隻GAME係鬥長命

有無人同我一樣玩幾分鐘就彈一次app?

同我一樣

所以都係升滿LV先算
全身用住紫++做目標先
跟後賺錢都快好多
之後在返去帶新角色升LV個陣先掛返

岩岩抽到火法 想問升邊幾招技好

我升滿爆熱+燃燒
掛到有隕石

搞唔撚掂wor
用iOS 平時都成日彈apps架啦
諗住打下王都無撚用
打一陣就彈打一陣就彈

彈game之望

頭先打王我都係咁彈 最後一個箱都冇

夠打都無用

幾時整好d彈game問題
真係彈到燥

幾lv王先會出金裝
同係咪同一時間只會出一隻王

差五粒咋！ 應該一個星期搞掂！

其實飾品點升法
升階先定閃耀先定強化先

有無公會收人？舞井櫻申左lihkg個公會

你用緊比較舊款嘅iPhone?
我開服玩到而家未彈過

可能佢對舊機優化好差

我覺得係舊機唔夠ram就會彈，我用部iphone 6s plus 就每次玩唔夠五分鐘就彈，用rog phone 2同Samsung a70就未彈過。

之前都有係到爬文見到大家話舊iPhone狂彈架啦
即係一日唔換機一日都係狂彈

好似幾好玩咁

又中戰士藍 單抽
前前後後61抽先有件藍

唔錯的 可入坑試下

官網fb好似話下個更新會優化食ram既問題

等我挑戰下你

而家50抽全白

有冇大方向後期係玩咩
我都掛左幾日 買埋尊榮

掛機 pvp 打王 闖關 唔知之後有無其他活動

你慘啲 我之前40抽+1抽 5件藍
一課金再抽60抽 先叫有件藍

係唔係有石就抽時

仙水樓差30萬.....手足捐錢呀

而家35LV打水道3 好吃力 得一件傑++武

睇你課唔課金買石 課既可以抽幾十抽裝備等前期輕鬆d 再all in時裝
唔課既all in時裝就好 裝備花多d時間農就好

有無公會收人呀

係呀 10抽3藍時 基本野 聽呢度d手足講

仙水樓 收一人
剛開了營地

已申，舞井櫻

都係講下姐 又唔洗咁認真既

時空+弓手幾勁

想問下如果首抽抽左件++藍時 咁往後洗唔洗抽返把紫色++武器定用任務送個d就夠？

金++都可以農出來
我自己就唔抽啦
慢慢農上去算
有多餘石抽多幾次時裝同買入場卷

洗埋時裝仲high

公會頭像大家有冇乜意見
想拳頭加心心背景

想招個有咁上下戰力既巴打今晚掛58地圖刷傳說製作書 有無人有興趣

其實點解升得咁快既.....而家先52

無課嘅我先 45...

2ser 新公會仲有冇巴打會入? "風中追風"

有公會營地

我都係52咋 岩岩試過跳圖打58 有少少吃力 應該掛唔到一晚 所以先上來搵人組

你地有冇卡過試煉的決鬥場,按入場冇反應?

我都係51~52
開左男補雙技火法大妁1萬7攻 弩弓1萬6弓
不過防得4~5000 唔知可唔可以一齊掛

換線

得左,thx

原來咁樣掛又唔會死，不過只可以慢慢咁刷

啲錢少到呢，有咩方法可以打錢

Ser2有冇巴打一齊掛

又卡公會任 第三日...

紫色升階石有咩方法拎
升裝升哂成就送果d

佢係唔撚打算fix個公會bug

人仔升階 差得遠唔遠架？

今晚搵你掛打埋王先 一齊掛一區應該無咁易死

送黎送去都雙刀

原來係咁 話說如果我主線選綠角個時冇簡到男補既話 係咪要靠抽先拎得返？

洗到咁係咪應該收貨？

升滿LV在洗過

好

升階咁貴
能力又好似冇乜點勁到

我ok了 等你

邊到等?

58地圖 10線門口？

OK

我唔推薦刷 快快手開始好過
真係要刷就刷藍時裝 刷到一件就停
Gmail唔夠就唯有瘋狂申請

我係用石洗 唔係刷Ac刷到ookk就開始玩啦 反正每日都送石

打十場亂鬥就可以自選多一隻

垃圾SER

屌 個SER咩事

組隊掛一晚睇下有幾多先

去打pkm

咩事??

連ON 3隻 唔見咗隻弓手
變咗隻999LV 雙劍+左上有隻寵
但唔俾我玩 得個睇

痴撚線
影來睇睇

點UP相

Bug撚到level都升唔到

愈搞愈多bug

屌你老母 藍裝都冇埋 想點

唔撚理啦 訓算

癲到咁

連登app有up相功能

Ukko 係ser1呀可？

見公會任卡左三日
走左公會 聽日有冇人會收我

周圍都卡任

紫飾->20升階變+->20升階變++
同一隻合變+1>+2>+3
+3紫++和金0差唔多

IOS 隻game好燒電點攪？

畫質全部野set最低 不過我自己ios唔覺得太食電

個ser點解可以廢成咁

點解評價好似好差咁？

連線太差 最近又好多bugs 浪費左隻好game

有無轉過頻道

唔洗UP 上邊有位巴打同我一樣 999雙劍

無得轉 基本上一開驚就卡住
你地冇事嗎

係咪得一條線係咁 我係22頻道

要首抽？

應該係SER 問題

我指你係轉頻所以變成咁？

玩一定二 ser好？

冇BUG真係幾正
可以輕鬆HEA住玩

隨心 早開有早開好處 首抽可以刷藍時裝

唔係 12點幾上 玩玩下就咁

按左幾次終於轉到頻 轉番1好似冇事了

無事就好 最怕卡登入

玩左兩個禮拜都未試過卡登 算唔算好彩

我都係開服玩到而家未卡登入
但好怕下一個係自己

十抽中左兩件藍時 但係冇果隻角 係咪要慢慢等?

玩咁耐 都冇彈冇卡
係早三日就開始卡公會任務...

咩角 睇下有冇得拎先

本身想重買多PACK石黎抽吓時裝 好撚鐘情雙劍
但算了 又死SER 遲吓重會出寵

今次掛左成晚海希
一粒都未有

吟遊 同埋 預言

賣書都幾好搵 10個鍾200萬

等佢整番個ser先啦so far好似無一個版本有寵

999劍士個bug 左上有隻嘢 應該係遲啲會出?

好撚掙扎下個10抽想去抽裝
得把紫+劍掛到40有D慢

升上去定抽裝好

裝你自己升到 抽時裝啦

未見過一次game 可以斷成咁

我係抽到兩把紫++武器先去抽時裝 如果唔係真係打得好慢
時裝加既野都係pvp考慮姐 新仔階段都係掛快d實際d

佢優化問題搞到舊手機成日彈
好似係好食ram

暫時唯一方法一係換新款手機 一係用BS玩
一係等佢整返好

時裝個屬性係你洗 唔太關pvp事
你可以最多洗個30%經驗出來 高速升lv

bs都會斷 成日開左個腳本賣野收工返黎見到隻game hang左

我暫時未遇過
長開左幾日

求賣野腳本

Btw 我想問下我抽返黎件稀有++時裝加得萬八血 係咪代表佢唔係原生藍個件？

岩岩玩 首抽係抽咩 裝備定時裝??

時裝 原生藍就開

你睇下件衫 升級個度有無白色綠色

頂唔順好慢 打左成晚得10本 經又少 番左去採石場掛

個server問題定我問題

我無咩問題

U

申左
百步

想問大家咩ser?

七原罪係咪連登公會？
如果之後有位可唔可以收我
申左幾日
id:爆裂魔法使惠惠

都係上
黎問下先 依個點升先岩

平均地升 你每有100成就點就會開多頁 暫時唔會夠資源升得太多

又係柯撚開

聖戰士好唔好用。。岩岩抽到件藍時

同埋我想問問，角色升lv係唔係永遠都要掛機咁由高lv帶升，無咁食藥升？

聖騎勁

有綠冇白

每秒消滅數幾多先叫正常?

想問係咪維護緊

即係原生綠
算啦加萬八血已經好正
咩職

巴打有冇公會收人？
40lv 買左vip 月卡長玩

掛機個陣成日比d怪撞左埋牆

點撞？

玩完 load入game 卡死左佢可以退錢了

一開始個陣係場中間
打打下去左場既邊邊位
係咪我set錯野

依家用緊雙劍 電法 時空
雙劍有++武 電法時空係普通紫武
另外仲有弓手紫武 弩弓紫+武

想問邊3隻組合最勁？ 定等拎男補？

做乜撚呀

雷法 但感覺同2萬4差好遠同埋我唔知件時裝點先叫靚屬

18000同300都爭好遠

我平時係set遠攻做隊長

無試過行左去唔知邊

巴打玩咩ser?

我有16本

ukko多巴打啲應該
不過個ser好似好多問題

打金書？

海2有bug唔好入
我今日隻雙刀變埋韓文名

但我出返黎都係咁行幾下就話斷線

講錯 海3有bug
我去左海2先冇事

係
組隊掛，即係一晚26本

我而家唔敢入驚

我尋晚開始一入海3就咁

一線冇事

而家無事了掛緊海1

ukko公會
名:革命心
有一個位
留id

想問問有用模擬器掛既巴打 ios轉去模擬器掛會唔會冇哂d鑽？

我對眼
不過都恭喜巴打可以開始玩

件原生電法時裝好型

你主線第一隻綠角要男補
弩弓可以打任務拎
我自己就係咁做

有槍兵藍＋＋時但完全冇盾同單手槍都係唔想用住

我留個言俾會長先

唔會

今晚 十一點先入到
Id 葉立誠

點解隻game呢家好似好lag咁
係咁話斷線 control唔到 出到ui 出唔到人物同怪物

雙劍我老婆

臭雞黎 送咁多次驚人冇份食用

你老婆係水炮車

人人都有你老婆

成日掛掛下機 企埋一邊 唔識打， 有冇巴打 都係咁？

原唔原生其實有咩分別?

係咪用無home制 iphone 應該係你縮返隻app個陣禁左佢行

唔係掛 咁都得咁我登出 再熄game試下先

我會開住角色個頁先出app

原生藍++加2萬4血 白綠升藍既得萬幾

無乜
升lv加好少stat
上哂裝夠防直接掛番打開個啲

一星期課題 要打20次團戰 有咩方法

買券, 鑽石買果d 券都買埋,反正平,唔買到你要打專武時等後悔

進地下1和地下3都會斷線

多左既白時裝你地會點處理

姐係要用錢同卷買齊佢

賣啦 留係度獻世咩

我就所有券買齊晒,十幾日宜家先儲落32 張週間券,反正每星期先果900 石, 1,兩日送d 石都喺返度

仲需要嗎?

雙劍你地有無升加攻距個特性

刷首抽係咪2900石係咪最多?

應該係 你等今晚十一點拎多300石就可以10抽

升到10 冇咩分別咁

唔係可以堆屍上藍咩

邊有咁多閒錢升呀

我覺得幾好
不過我都係先升左無視防禦先

入左另外個團了 遲下有位先再申請

點解有咁多石？

正常200成就點就2900

好啦

我想入呀
啱啱退咗求留一個位

id?

30624770

想問點解我升滿左，佢唔比我升階

去製作嗰到

係咁伺服器中斷
完全郁唔到

Ukko 有冇公會十一點收我？

一隻王都打唔到 連個人仔都唔見埋

完全玩唔到

用咩手機，我完全冇問題喎

有無ilmatar 公會收人43lv now

我都係
可能都係咁岩未到我地有事

想問周任未做哂會唔會重置?

要藍角聖戰士係唔係一定要抽😂
或者課700蚊包自選

等官方送，唔推薦抽

好！咁留石